重溫七警打人影片

普通襲擊會唔會輕得濟

而家係入左『襲擊』, 只有一個係『普通襲擊』, 2條唔同既罪黎的.

『襲擊』
侵害人身條例第39條

『普通襲擊』
侵害人身條例第40條

普通襲擊果係另外加嘅, 即係39, 40兩條一齊罪成

瀆職呢？
利用公權力執行私刑喎

doj刻意用一條近乎無可能成功叉得入嘅罪名去指控七黑警